你哋開始織頸巾俾囝囝未😚

織埋俾我

我織俾你

織條比你上吊用

用我d毛織

織完咪又係掉埋一邊

新手得一個月用幼冷織會唔會織得切

應該可以

俾你發現左

我等你

當然ok啦

睇番之前d post 話兩高兩低最後三針高
有無人知個樣會係點

浪費生命